勸黃之鋒同準備去g20的知名人士盡快出境

狗共可能求其搵理由扣你48小時玩野
如果係住宿費問題開口大把香港人幫